法新社指美國將對華為的禁令延遲90天實施

真定假？唔聽侵侵話？

07:18 法新社剛剛消息，美國官員周一決定，將對華為的禁令延遲90天實施，直到8月中旬才會生效，理由是，華為及其商業夥伴需要時間來升級軟件以及處理一些合同義務問題。(環球網)

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

推遲實施並不意味着特朗普基於國家安全發佈的禁令被取消，而是為了讓華為及其合作伙伴「有時間」來維護支持當前全面運營的網絡和設備，包括軟件更新和補丁，以遵守2019年5月16日或者在這之前簽訂的具有法律約束力的合同和協議。」

維尼腳軟跪低

效用即刻減咗少少

講左好耐
對美國公司入口華為貨 延後90日
出口限制冇改

快刀斬亂麻
兵貴神速
Trump 你快d打死華為啦

ZTE 同華為都未識分？

直情2間公司